有冇人從來都訂唔到iphone

我，今年買bot算⋯

慘